2017你地覺得會好過定差過2016年

總結2016年有
香港：本土分裂、樓宇問題、689統治結束
中國：支爆危機、毒霧
國際：難民、恐襲、戰亂、海陸空難

2017會好D
2017會差D

唔想講現實

祝願大家2017 比2016 好

當然都希望一年比一年好

好 因為我要考dse

聽聞一年比一年難
希望呢屆鬆d手

2017應該更差